明明蕭生好撚中，cc班冚家剷日撚日話人燈，搞到蕭生心淡

燒山 : 蔡英文勝利完全無懸念，而且一定贏好多

開藥房開左幾廿年 一早知佢醒

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

玩種金傳銷科網股年代，相信好多人都應該仲係讀小學

網吧

銷藥員

成日無腦笑蕭生，而唔係理性了解蕭先講既野，
而且蕭生明明係自己人

當年我撐19 同燒山反能左面

當年燒山玩撚到寫阿拉伯文信比isis話陶傑侮辱伊斯蘭

19 才子怕lo

蕭生今次為場運動出錢又出力

呢次19都話險勝啦屌